**Exercice sur API et utilisation de BITBUCKET**


Developpez par **NARISOA HARILALA Freddy Michel**

# Description

Ce projet est une exercice d'application sur le REST API en utilisant le gem HTTParty. 
Notre mission est de recuperer une liste des montres dans Dofus sur [Dofusapi](https://dofapi.fr/) 
selon leur type: Larves, Monstres des cavernes, Monstres des plaines herbeuses

## Fonctionnalitee

Pour lancer le programme, il faut installer les bundle

```mermaid
$ bundle install
```

## Lancement
Pour executer le programme il faut faire:

```mermaid
ruby app.rb
```
Apres avoir executer le programme, vous aurez une message confirmant que les fichiers json sont reecrites avec succes.


